\begin{savequote}[60mm]
"Todos tenemos el poder de elegir, aunque el destino esté marcado no lo está el porvenir"
\qauthor{-- David Martínez Álvarez}
\end{savequote}

\chapter{Test de validación y Resultados finales}\label{sec:FEE}



\section{Tests de alta tensión en las bases}


\section{Test de ruidos}\label{cap:tau}

\section{Test de linealidad}

\section{Resolución energética en NEW}

\section{Radiopureza}
% -------------------------------------------------
% -------------------------------------------------
% -------------------------------------------------
